\ifdefined\EN

  \newpage
  \section{Social Skills}
  \cvitem{}{Easy adaptability to different workplaces and partners}
  \cvitem{}{Good at Team Work}
  \cvitem{}{Good in oral presentations}
  \cvitem{}{Commitment and dedication}
  \cvitem{}{Motivate to obtain knowledge}
  \cvitem{}{Motivated by challenges and searching for solutions}

\else

  \section{Competências Pessoais}
  \cvitem{}{Boa adaptação a diferentes locais e parceiros de trabalho}
  \cvitem{}{Facilidade de trabalho em equipa}
  \cvitem{}{Bom em apresentações orais}
  \cvitem{}{Empenho e dedicação}
  \cvitem{}{Gosto por desenvolver novos conhecimentos}
  \cvitem{}{Gosto por desafios e procura de soluções}

\fi
